不問價。掃入1632

隻隻不問價

今朝5.40下實入到

我$3.33放左😭

屌點解可以升到咁
一人一手好多街貨架喎

6.08

出唔出到貨?

點解要出貨

705沽晒了